［lol］ HKE黎緊會雙韓陣，信不信由你

Jg ad 都韓仔 信不信由你

Source?

唔幫得 羊毛出自羊身上

點解唔 5 kr

以後睇lck算

咪一樣係垃圾廢隊